都市閒情條女

平時都唔撚開電視 想知白色衫條女叫咩名 幾大波

混血㗎 叫安德尊

屌你 認真

聽講讀拔萃

當年最醜港姐都唔識

名啊

陳庭欣